煮咗煲蕃薯糖水

好重薑味 好啱咁凍既天氣

再食多碗 暖哂

有冇我份

你太遲了 食哂啦

你再整 我有好多蕃薯

你已經成舊蕃薯咁 仲食

我又想食呀冬冬

洗唔洗咁潤我

好想食
要多薑

吃完了 聽日再煮

哈 哈 哈 ！

+埋湯圓就perfect

湯圓琴日吃了 唔記得影相 勁重薑味過今日

請煮多份

有冇食譜

煮咗薑先 出味 再落糖 落蕃薯 煮到蕃薯「淋就ok」

勁。。。

多謝

牙dung

牙弦